黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

係你哋講緊要擴發黃色經濟圈個時，一班手足已經貼緊Whatsgap自家製黃店認證貼紙！係開Whatsgap個時都有海報彈出

Q: Whatsgap貼紙跟米豬連貼紙有什麼不同？
A: 有鑑於市面上已經存在許多由不同有心人所印整的米豬連貼紙，當中亦難免會有偽裝的情況出現。因此我們Whatsgap決定自家印製貼紙，上面有獨特的QRcode可以避免有偽黃店自行印刷。

Q:派發貼紙的準則是什麼？
A: 我們是根據由Whatsgap 提供的名單派發貼紙，而名單上的店舖是由網民報料，後經admin網上認證（FB專頁等）/有做實事而出現在名單中。當然，不排除仍有偽黃店出現，大家在app裏的報料區報告。

Q:什麼是黃色經濟圈？
A:為支持勇於表態的黃店，大家以優先選擇黃店為日常衣食住行等購買，發揮香港人互相幫助的精神。同時鼓勵更多商店表態，向政府證明香港人對抗極權的意志，將抗爭融入生活。同時謝絕一切中資企業、藍色店舖，向支持極權暴政的商業說不。

Q：黃色經濟圈會帶來什麼效果？
A：大家的資金會在黃色經濟圈裡面流動同增值。大家支持黃店令黃店老闆同員工都受惠，吸引更多志同道合的店舖成為黃店，亦吸引更多持相同立場的香港人來黃店消費。周而復始，各黃店的收入並不會隨着現今世道而下降，相反能得到更多同路人的支持而增加。

以後大家見到呢個貼紙就知係Whatsgap 內的黃店
要多多懲罰

推

Push

係呢張啊

push

Good job

你個App唔係太好用

有QR有推

推 112

直接貼教學文
日程表 咪得 使乜咁麻煩

手足好波

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

推呀

手足做左野要比多啲人知

推唔到都推！

支持

咁發現左間野係黃之後點叫佢搣走？

推唔到都照推

甴近平
唔錯 希望更多黃店受惠

成日都唔知果頭冇定hand左機

我認為應該整雷射商標會易d 識別真偽

我覺得咩貼紙咩認證貼埋間鋪係咪藍扮黃
都可以次一步先搞

首要係推廣到去未有呢個黃色經濟圈concept既食客同老闆，如果佢地唔係上開網可能內心黃但鋪面又冇咩表態/ 唔知可以點做

同埋我覺得深黃老闆都可以做多d，例如鋪面呼籲人唔好食死一間，試下區內籌組成一個類似聯盟，再係鋪面互相介紹/ 憑單去另一間就減價優惠
咁樣先多黃店可以長久做落去

我係琴日見呢張文宣諗到

同意
順手文宣

有個建議係影下藍店罷食嘅相片
加強對比

每張 都有code? 有記錄？ 驚藍店 扮黃

加個qr code 係貼子度 link 去果間店

code 係whatgap app